怕咗魔迷！普巴買洛威拿看門口

【Now Sports-體育】為了避免球迷騷擾，曼聯中場普巴花重金購買惡犬洛威拿保護自己。

普巴（Paul Pogba）今夏公開要求轉會不成，被逼留在曼聯，但表現仍然平庸，最近更因傷缺陣多場。不少紅魔球迷對這名26歲法國國腳非常不滿，更在球會訓練場外噴上「Pogba Out（普巴走人）」字樣。

由於害怕被憤怒的魔迷騷擾，普巴最近從狗隻專家公司Chaperone K9，以15000萬鎊購入一隻洛威拿，以作看門口之用。普巴隊友華舒福、菲爾鍾斯早前亦有幫趁Chaperone K9。

Chaperone K9老闆李察阿奴說：「足球員很容易成為別人的目標，他們希望保護家人安全。除非主人給予指令，這些狗隻並不危險。」

普巴

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

快到

15000萬鎊

150000000 貴撚到

屌你老母15萬一隻狗

平過普巴

1.5億呀

隻狗轉會仲貴過本人

養唔養多隻識自己去廁所

貴撚過呀朗

貴過山狗

今次真係獌狗

唔怪得R咁高人工原來隻狗都貴過主人

15000鎊
15000萬鎊

隻狗咁貴，咪全能到仆街

原來連加特值1.5億鎊

唔買連狗？